蔡耀昌只是個孩子啊，黃屍別再欺負他了

佢老豆無將佢射落牆真係太失敗

50歲的孩子